敢怠慢手足，票債定必血償

坦白講，如果唔係外媒當係公投，我一定唔會參與依個毫無認受性嘅選舉。其實為咗場大龍鳳，我哋所有人已經被逼「止暴制亂」，睇吓政府今日幾撚開心？

你班泛民之所以由「賣香港」谷底反彈，全靠前線抗爭者。你哋唔少選票只係選民支持前線嘅政治表態，並非你哋應得。

在此警告所有當選者，你哋嘅票全部流有手足嘅血。如果你哋敢稍有怠慢，甚至割蓆，

票債定必血償

敢有怠慢，定必票債血償

泛民敢有怠慢，定必票債血償

必須推
其實都好難信哂泛民
觀望態度渣
建制垃圾先投泛民

淨係諗住攬住個位鳩縮既人，絕對唔會原諒

救poly手足!!!! 和勇永不割!!!!!